{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008834",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신촌장군집"
    },
    "text": "ソウル特別市西大門区延世路9キル221階新村将軍家は、60年以上経った元祖ボンイルチョン将軍家のおばあさんに味をそのまま伝授された豚付属焼き専門店です！ すべての肉は当日屠畜した「国内産」を使用し、臭みのない新鮮な肉を提供するため、注文後すぐに肉を手入れしてタレをかけます。 ティッコギの由来は屠畜場で働いていた人たちがおいしい部位だけを別に取り出して自分たちで焼いて食べたという由来があります。 新村将軍家では豚の内臓部位やジャブなど、様々な部位を楽しむことができます。 すべての肉は600gで2~3人前の量で販売しており、リーズナブルな価格で量が多く、おいしい肉を味わうことができます。 将軍家ならではの秘伝熟成ソースでよりおいしい肉を楽しむことができ、練炭ではなく人体に無害な天然ヤシ炭を使用します。 老若男女の年齢を問わず満足度が高く、団体の集まりや飲み会の場所としてもお勧めです。 常に料理に最高の味と真心を尽くす新村焼肉店です。 場所情報は(2号線新村駅2番出口から徒歩5分)で、ナビゲーションで「新村将軍家」を検索すると簡単にアクセスできます。 詳しい位置は新村駅の2番出口からマクドナルドまで直進し、マクドナルドの路地に入ってまっすぐ行くと新村将軍の家が見えます。 自家用車で「新村将軍家」を訪れた場合は、駐車は近くの公営駐車場をご利用ください。メニューとしては、豚の付属盛り合わせ2~3人前(600g)32,000ウォン、ティッコギ盛り合わせ2~3人前(600g)34,000ウォン、皮2~3人前20,000ウォン、ギアラ2~3人前34,000ウォン、ハラミ肉2~3人前(600g)38,000ウォン、丸ごとカモメ(タレX)2~3人前(600g)36,000ウォン、プルサル2~3人前(600g)34,000ウォン、ダルミサル2~3人前(600g)34,000ウォン、漢江ラーメン4,000ウォン、とびこ入りおにぎり4,000ウォン、氷洞ムクサバル6,000ウォン、ハイボール6,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村将軍家はどんなお店ですか？",
            "answer": "新村将軍家は、60年以上経った元祖ボンイルチョン将軍家のおばあさんに味をそのまま伝授された豚付属焼き専門店です。"
        },
        {
            "question": "新村将軍家では何を提供していますか？",
            "answer": "新村将軍家では、国内産の新鮮な肉を使用した豚付属焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "将軍家の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "将軍家の名前の由来は、屠畜場で働いていた人たちがおいしい部位だけを別に取り出して自分たちで焼いて食べたことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "将軍家ではどのような肉が楽しめますか？",
            "answer": "将軍家では、豚の内臓部位やジャブなど、様々な部位の肉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "将軍家の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "将軍家では、独自の秘伝熟成ソースや天然ヤシ炭を使用するなど、肉をよりおいしく楽しむことができる点が特徴です。"
        },
        {
            "question": "将軍家はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "将軍家は老若男女を問わず、満足度が高く、団体の集まりや飲み会の場所としてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "将軍家の場所はどこですか？",
            "answer": "将軍家の場所は、ソウル特別市西大門区延世路9キル221階にあります。新村駅の2番出口から徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "将軍家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "将軍家の営業時間は、11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "将軍家に駐車場はありますか？",
            "answer": "将軍家には駐車場はありませんが、近くの公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "将軍家のメニューには何がありますか？",
            "answer": "将軍家のメニューには、豚の付属盛り合わせ、ティッコギ盛り合わせ、皮、ギアラ、ハラミ肉、丸ごとカモメなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 459
    }
}